{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1751&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 아이콘"
    },
    "text": "HOTELICONは東灘中心商店街(複合文化センターの向かい側)に位置しており、南広場のCITY VIEWと盤石山のMOUNTAIN VIEWを鑑賞することができます。 総42EAの客室は、様々な9TYPEで構成されており、東灘中心商店街内で最も大きく、多くの客室を保有しています。 RENEWAL工事の際、お客様の利便性と最上の施設を提供するため、計画から設計、施工まで考慮して実施しました。 最高のサービスを維持するために、定期的な従業員の教育および消毒を実施しており、備品および飲料などを高級化して提供しています。 未成年者は入室制限されているため身分証明書を確認しており、お持ちでない場合は入室制限(退室措置)後の払い戻しはできませんのでご了承ください。 人数制限および入室規定を違反した場合も払い戻し不可および強制退室措置となりますので、この点もご注意ください。 ホテル内には計25台の駐車施設を保有しており、2台以上の駐車時に料金が別途かかります。 客室の内部施設としてはスタンダード、スタンダードツイン、カップルPC、デラックスAB、デラックスツイン、プレミアム、スイート、V.I.Pなど様々な形態の客室が用意されており、それぞれの客室には様々な施設とサービスが用意されています。 フロントデスクをはじめとする宿泊施設内の施設は、未成年者の方は出入りが制限されており、身分証明書を確認していない場合、入室制限(退室措置)後の払い戻しはできませんので、ご了承ください。 また、客室の忘れ物が発生する場合、別途責任を負いませんので、退室の際にもう一度ご確認の上、退室していただければ幸いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTELICONはどこに位置していますか？",
            "answer": "HOTELICONは東灘中心商店街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONの客室はいくつありますか？",
            "answer": "HOTELICONの客室は総42EAあります。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "HOTELICONの客室には様々な9TYPEがあります。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONのRENEWAL工事はどのような目的で行われましたか？",
            "answer": "HOTELICONのRENEWAL工事はお客様の利便性と最上の施設を提供するために行われました。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "HOTELICONでは定期的な従業員の教育および消毒を実施し、高級な備品や飲料を提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONでは未成年者の入室制限がありますか？",
            "answer": "はい、HOTELICONでは未成年者の入室制限があります。身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、HOTELICONには計25台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONの客室にはどのような施設が用意されていますか？",
            "answer": "HOTELICONの客室には様々な施設とサービスが用意されています。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONの宿泊施設内は未成年者の出入りが制限されていますか？",
            "answer": "はい、HOTELICONの宿泊施設内は未成年者の出入りが制限されています。身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "HOTELICONでは退室時の忘れ物に対して責任を負っていますか？",
            "answer": "HOTELICONでは退室時の忘れ物に対しては責任を負いません。退室前にもう一度ご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 486
    }
}